點解啲大陸狗成日喺度幻想啲唔存在嘅事實？

啲大陸狗訓醒未

佢真係唔識野 就係寧願求美國 都唔想比你班仆街黑驚打 比共產黨搞